（握力）人如果握力超強，可唔可以削走物件？

好似人如果有好強嘅手握力，佢可以握碎啲野，例如蘋果咁，咁如果一個人嘅揑握力(pinch grip)到到最強，咁代唔代表佢可以用手指尖去削走肉，或者係膠？

骨都摙得斷

（睇倚天屠龍記，入面嘅大力金剛指）